{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Mul on vars, lehed ja vahel ka ilusad v√§rvid. Vajan kasvamiseks vett ja p√§ikesepaistet. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mesilased armastavad mind k√ºlastada."},{"text":"Kasvan √µues aias."},{"text":"Mind on vaja joota."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","type":"plant"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen pikk ja puitunud t√ºvega ning lehtedega okstega. Linnukestele meeldib oma pesasid minusse ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle peale ronida."},{"text":"Olen palju suurem kui lill."},{"text":"Minu lehed muudavad s√ºgisel v√§rvi."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","type":"plant"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Ma olen pikk ja oran≈æ ning te v√µite mind s√º√ºa! K√º√ºlikud armastavad mind mugida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen juurvili."},{"text":"Sa v√µid mind toorelt salatis s√º√ºa."},{"text":"Bugs Bunny lemmik sn√§kk."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"√ïun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","type":"plant"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen v√§ike ja roheline ning katan maad. Vahel k√µnnid minu peal ja see k√µditab jalgu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Inimesed m√§ngivad minu peal m√§nge."},{"text":"Lehmadele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Ô∏è Sa pead mind l√µikama, et mind l√ºhikeseks j√§√§ks."}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Liiv","isCorrect":false},{"label":"Dirt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","type":"plant"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mul on lehtede asemel pontsakad n√µelad ja ma j√§√§n aastaringselt roheliseks. Inimesed kaunistavad mind j√µuludeks! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen puuliik."},{"text":"Paned kingid minu alla."},{"text":"‚ñ´ Ma l√µhnan nagu m√§nd."}],"options":[{"label":"K√µrvits","isCorrect":false},{"label":"M√§nnik","isCorrect":true},{"label":"Karikakra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","type":"plant"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen vili, mis kasvab viinapuul. Ma v√µin olla roheline, punane v√µi lilla ja ma olen harjunud mahla ja tarretisega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind v√µib s√º√ºa suupistena."},{"text":"M√µned t√§iskasvanud kasutavad mind veini valmistamiseks."},{"text":"Ô∏è Kasvatan kobarates."}],"options":[{"label":"Viinamarja","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","type":"plant"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen seeme, mis k√ºtmisel popib ja inimesed armastavad mind kinos s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit k√µrgest taimest."},{"text":"V√µid mulle lisada v√µid ja soola."},{"text":"‚ñ´ Mul on vaja soojust, et muutuda kohevaks."}],"options":[{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Kaer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","type":"plant"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Mul on k√µva kest ja roheline leheline pealispind. V√µid mind viilutada ja v√µileivale panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen enamasti vesi."},{"text":"Ô∏è Sa v√µid mind suvel √§ra s√º√ºa."},{"text":"Kasvan maapinna l√§hedal."}],"options":[{"label":"Ananass","isCorrect":false},{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Kookosp√§hklid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","type":"plant"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen viinapuu, mis v√µib ronida m√∂√∂da seinu ja puid √ºles. Vahel on mul okkad ja ma olen tuntud oma ilusate l√µhnavate √µite poolest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed kingivad mulle kingituseks."},{"text":"V√µin olla punane, roosa, kollane v√µi valge."},{"text":"Olen armastuse s√ºmbol."}],"options":[{"label":"Ivy","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"P√§evalill","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","type":"plant"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen taim, mille sees on torkiv nahk ja magus kollane liha. Kasvan soojades, p√§ikselistes kohtades ja mul on kroon peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan troopilisel taimel."},{"text":"Mul on v√§ga k√µva nahk."},{"text":"M√µned panevad mind pizzale!"}],"options":[{"label":"Mango","isCorrect":false},{"label":"Ananass","isCorrect":true},{"label":"Papaia","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","type":"plant"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan maap√§hkleid! Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur!"},{"text":"Kasutan nina toidu √ºlesv√µtmiseks."},{"text":"V√µin ninaga vett pritsida."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vurrud."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Ma olen hea s√µber, et mul oleks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Mul on pruunid laigud."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa aedvilju aiast."},{"text":"Mul on tugevad tagajalad."},{"text":"V√µin olla lemmikloom v√µi elada looduses."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Vadistan ja vuntsin. Mulle meeldib tiigis ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Munen."},{"text":"Mulle meeldib ujuda."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja putukaid."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen kass, kuid v√§ga suur."},{"text":"S√∂√∂n liha."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja s√∂√∂n banaane. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikk saba."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mulle meeldib puuvilju koorida."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Laiskvorst","isCorrect":false},{"label":"Lemur","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Libisen maas ja vahel sisistan. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldib p√§ikese k√§es peesitada."},{"text":"M√µned minusugused s√∂√∂vad hiiri."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Ma saan v√§rve muuta, et sulanduda."},{"text":"Kasutan varjamiseks tinti."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}